有冇人好憎嗰啲去左外國就當正自己係外國人 話返香港人嘅撚屌？

有冇人好憎嗰啲去左外國就當正自己係外國人
話返香港人嘅撚屌？
特撚別係嗰班97前攞bc既柒頭
話返香港人過來係港蝗
搶人資源
又唔交税
屌你啦 你97嗰陣遞表攞居英權bc又唔同英國人諗下自己有冇交稅？
依家自己上左岸當正自己係當地人屌返啲香港人係蝗蟲
你地當年都係蝗蟲昨

不服來辨

憑咩自己當年有特別待遇攞完bc再屌返而家走難過來既香港人？

慘得過你要留係香港?

咁你同你話大陸佬蝗蟲同一個概念姐

Bc/bno本來就係英國人
你渣特衰預左俾人寸啦

樓主唔好意思 嚟遲咗 幫唔倒你頂住

唔好偷換概念
香港人同支那人兩個種族黎
樓主講緊係同樣都係香港人

你起下條友底

原來係智障五毛

請善用起底功能 樓主pin

唔憎喎,
佢地心態同連登仔一樣,
歡迎白人移民,
可勉強接受日本人,
穆斯林, 南亞人, 黑人同華人唔好嚟

唔好自欺欺人
香港人咪支那種（原居民除外）
樓主講既bc同bno係英國人
渣特衰個啲全部都係港燦亦即係支那種

無錯
咪去人地地方搞閪英國啦

港燦妒忌

識有條女讀U去英國exchange 3個月
返黎之後變左英國是佢家咁

「我地英國係咁嫁」
「點解你地香港人會咁做」

佢係香港本生土長囉

大把去外地讀完幾年大學返嚟滿口外語扮人上人啦

加燦最撚藍

支那人嚟咗香港，都話自己係香港人啦！

我係直黃

講得好中
住多一兩代就自命清高
最慘就係果d一直搵人地最低賤既黎比
又唔會向人哋好嗰啲學習既人
劣根性

咁無可否認，人哋又真係上等些少
香港嘅情況，有外國護照先至係人上人

師兄心水清
本身呢個種族就係劣等野
仲係到比黎比去

人地浸過鹹水又真係唔同啲既